［暑假買水貨］車迷完季討論區

［center]

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group [/center]

屌到冇氣 去試下瞓算

Bernardeschi, bakayoko, lukaku, florenzi/ di sciglio

冇一個世界級

lkk / morata 應該係有可能買得到嘅前鋒最高級啦 仲想點
florenzi 打wb 亦係好理想人選

宜家世界級話買就買咩

至於Bernardeschi打翼
軌翼位都唔會晒錢買咩世界級球員啦

除咗baka 其他都係合理收購

有錢都買唔到

買呢堆人腳充裕咗 但要歐聯有成績 好似差咁d喎

Veratti,Morata,Dembele,Rose,James,Lkk

James ----> walker

應該會買多個中堅
仲有咩更高級嘅真係買得到先
而家傳得行嘅得雲迪克 LKK 同藥膏咋
連翼衛都無呀陰功

buy fabinho la
中場右WB都打到

Benjamin Mendy has flown to England from Marseille via a private jet, to complete a medical with City. [@SFR_Sport]

50m

放手俾哥狗大搞

Fabregas: "I thought I was playing very, very well in the last few months. I was in great form & it was a shame I didn't start.“

"I was playing very well and the team was winning, scoring a lot of goals and defending well.“

"That is football, you have to accept decisions. It is a bad day and a shame because we wanted to win.“

Q: Has your lack of game time made you consider leaving? - Fabregas: "Not necessarily, but in football you can never say never.“ [Standard]

想揾個有級數同h10配合到姐 但好似冇咩可能 橙

鏝狗一個大收購搞到其餘幾隊英超球迷精神繃緊

好似就快幾個啦

唔止一個啦
B silva, mendy, ederson
全部針對性收購

如果俾鏝買到樂天
都係可以投定降先

唔打啦 英超都唔好玩

下年點都歐聯首要啦

5500億磅資產你估講笑

比較今季車仔同干地第一年教既蛆
原來個年蛆係意大利盃決賽又係打少個咁輸俾排第五既拿破里

屌帥年年贏意盃

舊PO唔推啦 ?

推緊

屌帥撒亞人黎
被炒後 d戰鬥力狂爆

要不是......

32:15開始
呢個預測仲頂癮

羅馬托迪件波衫好正
有樣有簽名係個章

#CFC didn't wear black armbands for the first half after FA Cup jackets they were meant to wear were accidentally placed on top of them.

解釋點解上半場無戴黑紗

可唔可以解釋下點解上半場咁廢

49000可能搶疆簽到Perisic

Sunderland想借B查

卡吐: 如果加人工就續約

Mendy: 我而加係巴黎旅遊緊, 唔係去鏝

成班on9估車仔入唔到前四 ,
雖然我季初都估雙曼入硬前四,同埋阿狗一定冇前四

Messi, Kroos, Lewandowski, alaba/Marcelo

人地羅馬就整個3比2反勝送別托迪
車狗就。。。。。。

好多靚女球迷喊哂

托迪

留意到隻熱狗唔見左

咁樣踢個波上去

james,verratti,morata,walker

仲未走出輸波既陰霾

馬體會: 我地有興趣簽哥狗, 但係我地最多只會出20M

即係留隊啦屌

fifa用藥膏又唔係咁差
不過我用20m就買到

20m留番比你拜山啦

哥狗下半季值20m

其實luiz 幾靚仔
身型好撚正

有無人仲未訓得著

Sleep is for the week

起碼都比翻中國佬一半啦

車路士: 我地有興趣簽基沙文, 但係我地最多只會出20m零1蚊

咁costa加一蚊換基沙文啦

BREAKING: Sky sources report that Manchester City are in advanced talks to sign Benfica goalkeeper Ederson for fee in the region of £45m.

又45m

Academy Player of the Year: Mason Mount
Player's Players of the Year: N'Golo Kante
Player of the Year: Eden Hazard

Mason Mount💙

J圖

條友真係幾好記性 ,仲記得阿朗素果球

Andrew Yuen Man Kit 藍斯肯定處在越位位置，
但如今作為直接參與進攻去判定，其界線已愈來愈模糊，
你說藍斯沒參與進攻是騙人的，但如以他有否「觸球」去判斷，他又夠醒，山神後上也果斷，而裁判以此判斷冇越位，也屬情理之內！

但其實，車仔防守球員移動是否可更賣力一點，給予多些壓力？似乎並不是...

這個入球，結合了兩個向來很受爭議缺乏單一準則灰色位甚多的例子，只能説，全在裁判一念之間，但確在條例可容許範圍內！

其實，一如次循環，首開紀錄阿朗素確打到貝林連面部而再頂入，自己也曾從球例文字上及多段相關近似影片去證實，是可以吹罰，但同時也要看裁判即時一瞬間、所看到認為，或根本太快，角度遮掩而看不清之難處⋯⋯

這些，有幸與不幸，卻並非使詐，也沒有太多不公平。

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Latest from Italy on Inter Milan winger Ivan Perisic - Chelsea interested but he wants to move to Manchester United

龍門都£45m

爭唔贏獌

用Saul + Koke換
唔收你錢又點話

條友又搬龍門
上次佢拍左成個節目屌柒阿朗個球應該係犯規

獌個招牌真係 d target 一見到就出哂水

去係一件事
打得起又係另一件事
米希 普巴

j聞就冇 走人就有

There is uncertainty over Matic, Fàbregas, Michy Batshuayi, Nathan Aké, Kurt Zouma, Ruben Loftus-Cheek, Kenedy and Ola Aina (Telegraph) #CFC

快啲走

賣ake同f4即刻反干

上原 happy 切外借
妹妹 單腳 放題out
法比 茄茄留低

條友好搞笑 呢球最有爭議性既位係山狗球手球
佢竟然冇提
阿朗素果球根本可吹可唔吹 在乎球證個執法尺度
但山狗100%手球

D獌狗一d都唔想Perisic

唔知點解覺得干地唔信任Ake

買左佢martial條路就更難行

唔好放ake呀屌

干地爭住含van dijk

我覺得唔關能力事
3中堅已經成日比人針住高空炸azp 多埋ake
得返luiz一個夠高頂波
不論生波或死波 卡希爾成日head哂d高波 唔會換佢走
除非打442
Ake azp打閘 中間雷斯 卡希爾

Azp下季應該唔會打CB ？

國米當49000水魚咁㩒
Perisic都開價€60m

4中堅唔洗諗Luiz架喇
淨係岩岩果場下半場中段開始轉打4中堅之後Luiz已經出醜於人前

球星台啲垃圾on9仔先會聽
淨係識話個球員好撚勁
咁撚表面我阿媽都識講啦

當球星台係一個搞笑節目咁睇其實幾正

完季咁耐傳足咁耐

我留意到既係張list無查路巴

陪著你走

見到個片頭就唔想睇，內容又垃圾

Ake

打4後既話雷斯同M朗實放題

獌三冠王
車一冠 不了

aina 同 kenedy 該走啦

stay!

有時爭唔贏仲好

禁放法後備無哂人 坐底正選後備要買番8個

呢2件做後備都不了

緊係唔計以兩件英甲料 中場放3個 後防中堅無3個
前鋒無一個 仲要4條戰線

仲要除咗lkk baka無聲無氣

唔通會重用

垃圾藥膏無消息就係下季車仔最大嘉訊

睇黎係賣人先再買人 再俾人吊高黎買 最後買5xdllm 正式開季

季中清走好多啦
依家都係借走班新仔, zouma,cheek幾個
無乜邊個要賣

Cesc Fabregas: "We prefer to win the Premier League than the FA Cup" #CFC #AFC

有邊個唔想雙冠

有車迷話送個冠軍比雲加架嘛

讓冠手足

唔好賣我啊

點解會放走法比

佢似睇下有咩offer 先決定

係邊個？

法比b點解改左口風
之前都話唔想走
依家開始有離心

煲水新聞啫

見冇轉會新聞j 想自製

如果巴塞想買佢 佢會唔會回家 ？
巴而家無左沙維 下季小白都老都係後備多 到佢做大佬

三度回家

唔洗大家反
佢自己收自己皮

應該要睇疤狗邊個做新主帥
睇下新主帥有冇興趣買法比
老柒法比高質過晒疤狗而家班中場
有機會再愛回家

咪話畢爾包個教練去教
佢似傾向挖舊部

疤迷好反法比

點解

類似話佢拖慢晒中場唔夠班

stay chelsea la diu

藍斯見到旁證舉旗收步, 跟住山狗就後上射入左個波

上半季哥狗真係好勁

食屎啦佢，英國果邊都話係offside
佢最撚識波

根本防守球員習慣係見旁證舉旗多數都會停低
當時球證都冇任何手勢話繼續
之後至決定 overrule 旁證舉旗

唔offside 都手球la

屌你根本係上半季精華黎
好掛住上半季既佢

對西布朗 鏝城果兩場

其實真係禁反智 禁樣都得 以後係咪旁證舉旗仲要比賽繼續？

事實球證未吹，你係唔應該停低
以前terry果啲最多都係舉手再追
我地成班企左係到，得卡吐同另一邊既Cahill 立即追
Luiz Matic 企左係到

快d 簽個人比我地 J 下啦

Bakayoko

其他bakayoko係conta定黑人想買？

J吧, 車可能87M買巴爾

早幾日咪講哂轉會處理過程囉
黑人整list再比conte過目決定,西女人講數

買番黎坐 ?

Conte 睇完個list 可以加人減人

咁conte都覺得bakayoko ok啦
應該問題唔大掛

但咁講 姐係上年買ayi 都係咁過？

上年可能未有呢嘅安排

會唔會又無咗世三

好想要獲加

係咪直飛左曼市

下季 前四+歐聯四強 但雞胸
收唔收貨

87m巴爾⋯on9架咩

呢d問題過左轉會先諗啦

買黎醫返好佢

你同我估唔到又打排球，又越哂位，
旁證舉埋旗都仲會俾佢地當入啦，
仲要阿狗衝到果個位置，有意識追都失硬

留番係倫敦啦屌

Bale追得過啊，我地出名多神醫

咁不如順便追埋Reus啦

Costa Lkk
Bale Hazard Pedro

2億
bale=87m lkk=100m
買6個人🤔🤔

挑戰神醫緊係簽埋Gotze

傷病隊

dllm x4

唔放hazard比佢，點會放bale比你

人地有絕症都拎黎講 ，
仲要係冇料，買黎賣波衫都唔得啦

殘兵隊

坐後備啱晒 唔踢得都嚇得下人

想問安仔上年果個player of the year係球員投定球迷投架？

英超對抗性咁高
巴爾得屈速 睇怕都打唔掂

巴爾以前都係打英超架

點解bale直價87m買
Morata又唔出價 又要世三換

55

痴線

件玻璃人又傷半年

莫拉達算數啦又唔係買唔到佢就唔得
佢條女都想返意大利未等佢返囉
你話佢勁到世三戴巴拿新享利
禁就話者

有有睇波?

bale以前係刺場場屈速 球球世界波
依加變筋肉人
佢肯黎垃圾車先算

講d咁既野真係人唔笑狗都吠

由bale呢單rumour睇得出大家好飢渴

皇馬威爾斯支部青訓巴爾

Bale

BALE唔計受傷果PART全英超無一隻翼勁得過佢緊係J左先啦

Bale打RWB

左腳仔 打返左邊啦

真心定假膠

佢d大力射門真係順腳轟番落去仲勁過逆足射

佢上季打右邊都屈到爆啦 西甲21場正選2場後備 19球10助攻

干地仲可以傳授值髮心得，夠吸引啦

賣波衫都j死

打右邊就唔應該打wb啦
一係 hazard xxx bale 啦

講真突發又唔想哥狗走

講真突然又唔想哥狗走

邊有可能打翼衛佢以加都已經好少會回防

不過當年巴利踢唔掂英超先過垃圾西超 好似係

而家係冇得走
哥狗淨係想車 or 下體
而下體唔會開多過20M

Diego Costa asked if he could play with Lukaku in a two striker system: "I don't know, that's a decision for the club."

DC: "Lukaku is a great player. I hope he will ever have the possibility to sign at Chelsea because Chelsea is a unique club. "#cfc

吹撚到唔傷既巴利踢唔掂

算吧啦佢季季都發神經叫走 下半季就自動收皮
有水魚價絕對讚成賣走佢前提要買到人代佢
個位

Chelsea star Victor Moses ties the knot with his longtime lover in a private ceremony in London. This comes a week after winning the #PremierLeague with Chelsea.

咁怪得要球證封人情比佢

352

下季用法比戰法啦
攤長佢個上半季

20m 留隊吧

人地用巴利買左個未來返黎

祖既352個Playmaker有2個中場掩護
下季要打352既話個中前場我諗緊咁
FW: Hazard/Pedro + Costa/LKK
CM: Bakayoko + Kante
DM: 法比

下面咁打對對方防線既衝擊力好強
FW: Costa+LKK
AM: Hazard
CM/DM: Bakayoko + Kante

打陣地啱哂, 哥斯達打雙箭頭有加成, LKK亦唔洗1打2

今季其實個343概念似依個, 個問題係世三一比人封鎖就連前面2個都企定定

中場中如果真係藥膏+干堤 可以收定皮真係MARK死世三就得
兩個都0射門能力 前者助攻能力負數值 KANTE反擊果時有用
陣地就0攻力

簽到bale機率應該得1成
所以簽到我自殺

季初既馬迪

簽到walker bale verratti任一 我跟

咁打世三好辛苦 進攻一腳踢 如果mark死世三 dc同lkk就完全冇供應 2個又冇好過人技術

簽到bakayoko 我都自殺

跟

屌 咁又唔好輕生

簽唔到虛狗自殺

點解羅馬件波衫
都識加狼爪
點解我地唔加下獅爪

Ok deal

講緊約膏wo...

你都係求死姐.....

鬼簽到咩 獌一定搶人
所以我一定唔會死

做乜咁睇唔開

中場只要買到個好似Vidal咁既球員其實可以試352

ok

前面放Costa+LKK, 可以打高波, 唔需要中間去都得
當球隊打到高波, 自然唔會mark死hazard就唔識踢波咁
BTW, 依個打法要有出到波既RWB, LWB, 即係唔會係摩西

如果BAKA可以換為另一個收購會更好, 好似fabinho, 華拉堤, 有多啲後上能力

點解車路士咁難簽到人

講真垃圾車簽到人就唔洗比人叫垃圾車啦
100%嘅野

Vidal接近係現今最佳B2B, 如果會轉過黎, 即刻應承啦
有佢頂馬迪, 343唔變陣都即刻升一個級.

人地祖打352有比真歷前面戴巴拿 兩個都助攻能力用波能力好
基本上如果真係買藥膏就算吧啦 一係就買隻世界頂級翼鋒番
黎同世三1人1邊打343 唔係就算吧啦

有錢無人黎嘅話真係好sad

其實我覺得因為343個中場得2個人
簡迪要四圍走
所以馬迪要企定定唔敢殺上去
我覺得有Vidal可以叫馬迪打後1格放長傳(如果仲有長傳既話 )
或者後面多1個人可能可以救返馬迪
不過慢真係冇得救

叫馬迪打短傳真係玩撚死佢

睇佢罰球開短都可以傳失即場嘔血

買BAKA打343, 進攻好大機會同用馬迪冇分別, 中場中冇組織力, 係防守會改善
有世界頂級翼鋒肯黎, 值得再試343, 但依家睇係得bale 一個有機會轉會
352打法好處係進攻容易衝散對手, 兩邊出波, 起碼有兩個球員接應, 有前柱有後柱, 今年哥斯達走唔到空位既情況應該可以改善

Bkyk向前帶波能力真係強，我諗干地係睇中佢依點

你無人運個波上前一樣死路一條 基本上都係MARK死世三等收皮
藥膏用波同助攻能力仲廢過馬迪

向前帶波能力之後將球權比番對手就真係強啦

Fabinho 後上力唔算勁

佢轉身慢同動作慢依兩個問題已經俾人睇通
一迫佢, 已經冇威脅, 隨時仲有失誤
同埋俾波尺寸真係差啲, 要佢負責放長傳, 有難度

打乜撚野陣都冇可能有馬迪生存空間啦

馬迪打Bench一流

所以要靠RWB, LWB,
打352, 摩西冇腦就一定冇佢份
依家打343, RWB overlap上, 有得1on1
打352, LWB, RWB少好多1on1機會, 冇腦死梗

最佳解決方法就係唔好買藥膏實在太廢

打多個B2B中場
馬迪/法比拉後一格做長傳 (不過馬迪冇長傳, 法比防守好一般 )

唔洗有VIDAL咁勁 (當然有VIDAL咁勁更好), 但起碼唔會好似馬迪咁
對手覺得有威脅, 自然冇得唔mark

分分鐘免簽Yaya都做得好過佢
雖然今季yaya都好西

派路生存到, 法比都應該得
馬迪就唔好提, 都係同一句, 飲水機有空位

馬迪藥膏兩個短傳都禁廢GE一齊出場 唔知一場可以比人打幾多反擊

YAYA 散班踢都好過藥膏三班啦

打馬迪藥膏簡迪我有信心可以全季不敗38分

Yaya波底好馬迪十倍喇

藥膏同馬迪最擅長就係自殺式派膠 你想拎38分會唔會大想頭左D

禁馬迪波底都好過垃圾藥膏 所以佢算吧啦

如果安係時間停頓，馬迪就係妹版時間停頓 停得黎仲要慢慢妹

如果下季有幸見到安馬迪藥膏同場節奏應該仲慢過元老賽
全場睇3件垃圾撚波送個波比對面不斷LOOP

法國車post都真係幾多球探

其實車仔高層都係參考呢度

湯戴維斯, KOKE, SAUL, 依3個爛打加後上又年輕
VIDAL即買即用.
不過4個都好難買到

連登車迷>>>黑人

Koke唔係續約續到2046咩

高層同CONTE偏偏同呢度相反意見

如果車仔高層參考依度前日炒左干地啦

KOKE續到2024年

所以好難, 係馬體唔要佢, KOKE先有可能會走
值得尊重既忠心

唔通前日真係參考左派清既fa cup獎金少 所以叫班球員讓冠?

conte out! 呢到啲手足上

打352 前面2個用h10+dc 之後買個攻中或者法比打10號位 有冇得諗

如果真係H10 + DC打前
咁我Prefer法比打防中
同埋干地要tune到H10自私d

用法比, 因為佢會打得比較後, 所以要有個入到禁區有把握既B2B球員
得最前兩點, 會俾人mark得好緊
最緊要搞左馬迪個位先, 睇下收購到咩球員, 就可以再諗
另外, HAZARD唔係好常係禁區搵食
好多時會走番出黎, 到時又單箭頭, 可能冇分別

所以如果kante 係鐵膽 藥膏同馬迪以d類型打352好雞肋
進攻能力太廢

我地幾時收購到中場中

救命 藥膏進攻真係唔算廢，可以引球推進拉開啲人嚟mark佢，過人成功率係低熱狗單比利少少，但你係要話佢次次推完就甩返比人，就冇嘢好講，佢唔應該踢波啦咁，躝出球壇plz

你自己睇下佢平時d比賽先講野啦睇精華睇數據
安果d直頭世界球王級 引球推進好都講得出
自己睇下佢平時打法甲中下遊d同強隊先講啦
根本就同以加馬迪差唔多

使唔使係咁話bakayoko垃圾呀
干地做野使你教？

禁佢的確唔會幫到以加中場提高到戰力
如果要用50m買佢倒不全部錢拎去買
山狗好過

人都未黎就話幫唔到
你坐撚完時光機番黎?

唔係話吹奏bakayoko
只係你3日唔埋2日就係度話呢個垃圾個個垃圾
真係好撚煩

內戰

連燈仔踩到藥膏一蚊都唔值可能係好事

打曼城唔勁咩，打祖狗，法國友賽，同psg盃賽先算失準就屌到反皮，morata歐聯入波就話人大賽球員乜乜乜，好記得打曼城入波，有巴打話連阿婆企係度都入到 雙重標準到

次次內戰都有盤就fatfat了

下次我做莊

禁我又無j過morata 又如何雙重標準 仲有首回合對鏝
失5球佢功勞都唔少

佢真係以為自己係代表 話係就係話唔係就唔係
alonso個球就上心到咁 而家就懶係野咁 手球都可以講都唔講

offside就唔敢講,不過手球就一定係

山狗如果可以用錢買到 真係100m都肯
最弊阿狗唔會放

尼恩高蘭

上面有巴打講得啱
其實3-5-2 唔係好啱洗
一黎hazard唔係嗰種入攝型前鋒
最後佢都係會拉後拎波, 就會同攻中位法比重疊
如果法比真係攻中位既話, 變相佢係企前左, 又冇咁多空間比佢放波
2黎柏度, 安呢兩個完全唔知可以放係邊
比較正路其實我覺得係4-2-4, 安同柏度輪一個位
kante拉後小小拎波(假設中中唔買人既話)
兩閘唔洗好似宜家3-4-3咁要落底
至於馬迪定藥膏就......

其實藥膏買黎打後備係好洗好用(前提係平)
但如果正選係馬迪後備係藥膏可能真係會睇到嘔血

根據世界各地各車迷意見整合而成既10大Football Facts:

1. 摩西斯垃圾
2. 馬迪垃圾
3. 哥狗垃圾
4. 世三垃圾
5. 雷斯垃圾
6. 黑人垃圾
7. 干地垃圾
8. 巴卡耶高垃圾
9. 盧卡古垃圾
10. 巴爾垃圾

紋身佬都係好野, 但都好似唔願走, VIDAL好似最有可能, 做開冇腳雀仔

睇返晒五球，除左一球幫手夾人夾唔到比人交到再跟住助攻，冇一球係佢漏mark人既error

安呢？

BAKA防守比馬迪好, 依個係事實, 起碼跑番轉頭都快好多.
不過進攻方面真係帶唔到咩變化, 引球推進同Essien有啲相似, 可以帶到下波, 但冇得要求再多, 會同今季好似

No 沙皮No party🤙🤙🏻

躝

你買佢就預左得防守無進攻 有睇開佢打法甲中下遊根本幫唔到進攻 對強隊今年大多都比人撚到傻
佢以類型中場除非你好似摩納哥前場同對閘攻力
都好強就好洗好用 問題係以加成隊波得法比
世三造到波 根本買佢好難改變到現有mark死
世三就ok ge狀況

艾辛都叫有禁區頂遠射 藥膏就真係咩都無射波應該
仲差過干堤

好鍾意佢有火果陣，記得首循環對西布朗又係成場攻唔入，係佢逼搶左70幾分鐘先偷到麥奧利波入埋

agree 藥膏買番黎要慢慢執 買未來進步 下季即時作用未必大 但市場已經冇更好選擇 侷買

車區有無人打fifa proclub嫁
依家返夜校
平時放假想踢下又無人踢
想R下波玩

Saúl Ñíguez release fee都係54m, 如果Baka要50m, 咁不如直接Saúl Ñíguez啦
爛打, 有向前, 有過人, 年輕, 靚仔

買佢無所謂買完佢要買多個世界級進攻球員
擺大個頭幫世三手唔係下年個個都識打車
Mark死佢就全隊進攻癱瘓

有乜計 邊個唔想要modric kroos verratti依啲，市場上最對板既年輕活力既得返佢，keasie又冇咗，nainggolan又唔嚟，vidal又難，其他巴打j出血個fabinho又唔係踢開b2b，真係要咁貴買佢睇下佢識唔識走上走落咁踢？

法賓奴點會唔係b2b今季打以位仲多個藥膏

我覺得不如移世三上前叫佢唔好返後拎波仲好
世三本來都唔係成日回防同移後拎波
係摩狗Tune到佢都要回防

Agger 前面有位ching 話 打352
kante+另一個防中 cover 法比
2就用hazard + costa/lkk
今季無法比要世三做波 攻力差好多
但法比打太前 又無人比到波佢
佢自己又唔推得

如果bakayoko 真係講到好似dembele過人咁勁
其實買得過
利申無睇過佢波

平時睇抖後多 算啦屌，時間證明啦，可能到唔乜春都冇買5，6個dllm

如果法比干堤藥膏 世三哥狗禁出
點都係要佢回後 無得搞法比都係
擅長組織 禁區頂做炮台或者入禁區
始終唔係佢強項另外兩位更加唔駛
講

番後拎波同回防係兩回事
拉後拎波係要現位, 唔係塞死曬係前面冇空位

sistic out sigurdsson in

紅字真

斯格臣中下遊料 買黎把鬼咩你唔搵佢做
核心咩波都比佢就唔識打有咩用
連果時禁廢ge熱狗都打唔掂買佢
我用法比好過佢多多聲啦

依個完全冇需要，功能太單一，得罰球

Moses 無腦姐，但馬迪堅係垃圾

罰球我地大把選擇

之前live post連真馬特,joshua king都有人話買
其實呢度既人做球探都係會買dllm返黎

但傳都無傳過
可能人地都唔想黎

買黎做後備

事實證明343破唔到大巴
下年隊隊對住衛冕冠軍只會死守得更勁

邊度事實證明

破唔破到大巴係關人事，
守就咩隊都守架啦

今季對住Big之外球隊淨係失左7分
個穩定度數一數二
反而點樣打好強強對決先係重點

今年邊算係破唔到大巴

以加最大問題係要解決如果世三被人守死或者無出要點搞

Manchester United look to be beating Chelsea to the £40m signing of Inter Milan’s Ivan Perisic according to reports.

應該去獌

Pro club 今集好on9 完全閘唔到波

好似傳緊意既belotti
85m

Belotti堅係好野 但85m就 不過LKK同佢一定揀佢

是但啦 求其買個俾我J下

85m真係唔值，55m就可以諗諗，
LKK連續五季英超雙位數入球，
點都勁過Belotti啦

意甲前鋒除左戴巴拉 其他都伏伏地
買LKK最少唔怕適應問題
今季音樂比利都入左23球
迪斯高直頭拎埋神射手
要禁貴搏唔過佢條路
根本就係複製緊音樂
比利

買個靚仔既算啦

基沙文 占士

對big6除左鏝全部輸過晒

回購王子啦禁

比阿狗雙殺簡直係恥辱，
兩場都係輸自己on9

第一場真廢 俾人撚

第一場唔輸先奇放題卡希爾隊長馬迪以幾個出齊哂

可惜馬體主席講明基世三留隊

唔可惜 因為佢只會去獌

上年蛆狗都話普巴唔會走
最後都係去左獌

dllm*6 are coming

今年我轟輸得最撚慘個幾場 對面都唔係泊大巴
連曼狗次回合都玩逼搶 全場壓迫 打到轟成隻狗咁

邊關大巴事

鏝已經第二件

基本上對手跑得快少少我地都比人禁住打

雲迪克以加傳得好行去猁
1年簽1個修咸頓球員

兩場都係比人手球造就入波
之後人地打防反我地就無晒力

今日多番少少轉會傳聞:

車追逐蘇超射手Moussa Dembele

馬賽中堅Boubacar Kamara 拒絕續約, 傳車同修仔有意收購

哥狗表示佢可以同LKK合作

車可能收購Kingsley Coman

目標只剩lkk 笨蛋

前排唔係傳拜個sanchez咩
想要kimchi多啲

高文

封左盤

出面有個歐霸vs fa cup
好多狗混戰

咁我覺得歐霸> fa cup

高文岩岩先同拜仁簽約

歐霸點睇都>FA CUP啦
話哂都叫歐洲賽事

雲迪克去利
ake同基斯可以留啦掛

點都要搵多件中堅同爆炸/雞曉輪住打

可能對垃圾車冇興趣 買dllm就有

去利都唔去車 咩世界

人地去利好似回家咁, d朋友係曬度

我覺得似係車狗唔bid多d lor

我地得王子上榜

睇下用咩準則啦
歐霸係歐戰贏左有歐聯踢，但水平未必高
Fa贏左得歐霸踢水平都未必高，但歷史意義高同傳統本土大杯

第十係馬達
不過係我地賣比人

點解個個都唔想黎我轟既
明明話晒英超冠軍，又唔算窮

雷丁升班

都未打

今晚終極一戰

爭輸雙鏝冇嘢好講
爭輸俾猁就真係r頭

劇本: 冇人黎車 原班人馬開季

雲迪克我覺得一般般啦
一D都唔提子

干地勝利11人
準備護級大戰

傾緊屌帥黎了

一般料都唔黎 希望係冇出價搶啦

買左6個dllm
因為雙線作戰傷左主力
跌watt打到降班區
比人笑到面都黃之後炒干地
希丁克接手
冇歐聯打
之後一季新領隊上任又拎英超

In解約金戰術 we trust

三年抱兩 可喜可賀

Chelsea on red alert as £35m wing wizard refused to sign a new deal

Chelsea target Federico Bernardeschi is declining to secure a new deal at Fiorentina, however, wants to join Juventus.

佢都35m

在接受BBC採訪時林伯特說道：“干地接手的時候車路士正經歷著一段最艱難的時期，隊裡有幾名球員的狀態也是加盟以來的最低谷。不過干地讓球隊重新走上了正軌。”

“據說賽季中段的時候夏薩特在訓練場上沒給干地好臉色看，但干地很快就解決了問題。他用強硬的態度回應了夏薩特，後來他們也冰釋前嫌了。這激發出了夏薩特最好的狀態。”

“對於隊中的老球員來說，他們只希望主教練能坦誠相待，而干地也正是這樣對待泰利的。干地很早就開門見山地告訴了泰利關於他的定位，這對泰利的賽季表現也很有幫助。”

車仔份工真係幾惡做

摩狗世界第一個post 仲痴線
原來真係有獌狗覺得自己個陣同鏝無得比

呢個正
佢嚟一定印佢

今季起價50m
你應該話
好撚抵呀！

真係勁咩 無乜睇意假

其實如果想買有質素嘅人 今年真係要做水魚度住度住真係唔使買到人

屌 唔比推返d舊post上來
連仔係咪on9

咩事?

後生 得23歲
好似一月個陣有傅過買佢
上半季係踢得幾好
好似入左8球
但下半季既表現就沉左D
入得4球左右

名位，來季打424，信我

個名仲長過azp
你著大碼先得

電欺打4中堅, 不了

不過佢想去祖

想bin下 阿係今季誤判王 推唔到自己post上水

424 個中堅一定要有個轉身快，好似卡華路咁
同埋要破車仔個陣只要搵啲跑狗追住妹迪黎搶就迫得甩/誤傳，車今年對強隊都係輸妹迪串連唔到

之後要世3或pedro 回後攞波就前面無晒人

成個意甲同祖記最深牙齒印係費倫
加埋我轟同費倫關係
水到渠成

簽到我切

你諗下 連馬迪都有35m就知幾離譜

干地今季已經想打424，但係熱身賽見到未成熟就轉咗穩陣啲嘅4141，跟住都係唔得先打返擅長嘅3後衛，所以黎緊熱身賽都一定係424先，買人應該都係跟424，大家點睇？

馬迪頭半季黎值35m有突 但愈踢愈柒

對住啲逼搶隊車狗就冇就乎
早幾年俾馬體會撚到一棟都冇
今季對熱獌阿都係輸逼搶

明明係鐡血起家 但依家人地踢得貼身d 我轟就仆曬街

不過馬體個場 係比黑腳屈姐
個場黑腳著曬火 食左藥咁

唔係既話你直播打飛機

摩西結婚
雖然柒左一獲
不過都恭喜佢
#我真係恭喜你呀

開心既

打用過424就算係定點樣算係先

你個名
btw424 雷斯+雞曉會不停自爆 仲要阿朗算慢 除非起用ake+天神 唔係要買人

結婚做人情

咪就係要早走去求婚囉

係咪近期搞得太多擺酒d野
個腦唔夠智商應付比賽呀？

mosesbb

好撚識屌

0:50 100%卡勞

麻友雞

Brown

沙勞ching出黎講兩句

不是我來

加油

上

雷丁隊垃圾唔好比佢升到

哈多士

講緊歐聯四強

盲嘅都知係你

做咩自貼？

brown唔係好掂

卡勞唔使扮，係人都知係你

條女笑柒佢

我老好多

即係三大target係流嘅

麻友係G

雲迪克幾錢先

車迷習俗係自貼

藥膏最新傳幾m?

之前傳開摩納哥開價50m

我轟買乜人都50m起跳

打361🤔

其實外國d球評家
睇好bakayoko可以踢得掂大球會仲多過lkk

B silva 底價連add-on都要£60m
Bakayoko大把球隊想要
個價唔會低過b silva 好多

睇黎都係月讀升

（) Bayern Munich are interested in signing Willian from Chelsea, according to a report from Abendzeitung in Germany.
The Bavarian giants are keen to refresh their forward line, but Willian would cost around €50 million, which would make him the most expensive player in Bayern's history.

流到爆喎

我睇完都笑左所以先share

睇完托迪退休段片

對比起我地
好似差好遠咁

點解獌果邊會J緊安

安都有人J

好多非轟迷都j 真係唔明

Brown 廢到

隔離飯香

Salute to terry

安仔換馬仔我OK

安仔換Douglas Costa 我都ok

加錢打包埋kimchi

其實係我唔明你地點解踩到佢一文不值就真
除左呢度 真係冇mud聽過邊度車迷或其他球迷猛烈咁踩佢

kimchi正

sick ball

月讀

雷丁

雷丁898

Lead 3:1 都可以輸返4:3

希望佢地續借palmer同izzy 咁佢地升班就有價值

唔使睇我轟打隊濕9

借多幾個俾佢幫手護級

借殺龍霸同切比佢

高普朋友隊

殺龍霸留啦

做3弟都有盃捧
下年真係整個第4盃比爺爺啦

其實打附加賽贏筆獎金係咪多個英冠冠軍?

唔信安會去19000

好難講
而家基沙文可能留多季
49000連國米將perisic標到水魚價都照斟就知佢地而家係轉會窗幾唔掂
最後摩佬無選擇地斟matic、柒頭安我唔意外

佢地斟我地就要放咩
之前賣完馬達仲未夠 仲比埋安獌

無話我地一定要放
只係話摩佬會想辦法斟佢地過檔
如果球會有吸取之前教訓
就算真係要賣佢2個
都寧願平少少散貨俾非英超球隊

#CFC & Costa will attempt to reach an agreement in coming days: a 3 year contract worth almost €15m/ year is the objective (via @DiMarzio)

場場都有火續到2046又點話

條仆街生性d,走多d位唔帶波係勁既

鏝想要埋山狗

世界級前鋒

干地會比Musonda pre-season chance

唔該之後將d火用係岩既地方同甩少d波

條撚樣一無態就會唔識入禁區 又走邊路 推極都唔順

哥狗其實唔係好識走位, 成日都係想靠身體質素硬推
有場我記得法比準備出波
佢就好似金鐘站上地鐵d人咁格硬推開人地個後衛

costa

秦利

The centre-back is due to leave Chelsea at the end of his contract in June, but has yet to make a decision on whether he will hang up his boots or continue playing elsewhere.

Regardless of what the immediate future holds, the 36-year-old is desperate to pass on his knowledge and experience by moving into coaching.

"Hopefully one day I will be back at Wembley as a manager, that is kind of the ambition," Terry was quoted by Sky Sports.

哥狗禁區內=世界級
哥狗禁區外=學界level

Yes

果位izzy brown又係得啖笑
不過97 仲有機成長既

sleep is for the weak

成晚瞓唔著，依家瞓唔返

點解要訓

一個鍾前已起身返工

同路啊

Lukaku is keen to return to the Stamford Bridge.
The toffee has set a £80m price on their main striker.

拜真係想要
50m

Costa留低 買lkk 打雙箭
中間加多個法比

打352

馬上deal

拜平時係德甲周圍打劫開 竟然未買過>50m

Man United think Ivan Perisic is worth £30m. Inter Milan value him between £48m and £52m. Inter want to replace him with James Rodriguez
(@SkyKaveh)

好on9 咁獌不如直接買James

關你咩事

Perisic 都傳係軌目標

同世三個位撞到啪啪聲 點會買高價買

Metro

Bayern Munich to turn attention to Chelsea star Willian amid Alexis Sanchez frustration

Author imageGOSSIP
Metro Sport Reporter for
Monday 29 May 2017 5:19 pm

Bayern Munich will turn their attention to Chelsea forward Willian amid doubts they can afford to bring Alexis Sanchez to the Allianz Arena, according to reports.

The German champions have made Sanchez their top target this summer, however the wage demands of the Arsenal star are considered too extreme. He reportedly wants to double his current salary of around £150,000-a-week.

Man United in pole position to sign defender as rival club eye exchange deal
It means Bayern Munich must look elsewhere in their desperate need for reinforcements and it seems Willian could become their focus.

Germany newspaper Abendzeitung report that Willian is a suitable alternative for Germany’s biggest club and there are hopes he could be tempted away from Stamford Bridge.

In a twist, Chelsea have also been linked with a move for Alexis Sanchez (Getty)
The Brazilian has regularly had to play back-up to Pedro this season, despite being named Chelsea’s player of the year last season and impressing whenever on the pitch this term. He made 34 Premier League appearances but only 15 were from the start.

He was snubbed by Antonio Conte for the FA Cup final despite his brilliant semi-final performance helping them reach the season finale at Wembley in the first place. He came on for Diego Costa with just 14 minutes to go.

Willian has been brilliant this season – when allowed to play (Getty)
The offer of more time on the pitch could tempt Willian, who is also understood to be of interest to Manchester United, to leave Chelsea this summer.

Bayern Munich are desperately seeking attacking reinforcements in wide positions with their most prominent options – Franck Ribery and Arjen Robben – now 34 and 33 respectively.

Ancelotti badly wants to strengthen his side

Arsene Wenger makes final Alexis Sanchez push amid Chelsea and Bayern interest

Despite winning the Bundesliga yet again Carlo Ancelotti saw his side humbled 6-3 on aggregate by Real Madrid in the Champions League and wants to strengthen this summer.

托價

賣安 買山神

買James 都有得諗
賣波衫都賺到喊

轉型踢靚仔足球

Despite Wenger’s claim #AFC do not have to sell this summer, they are unlikely to turn down a big offer - even from a PL rival. (Telegraph)

有可能

到底佢同costa係唔係可以共存

60m西過去

好似NBA D 三角交易
安>拜
山>車
拜是但/$>阿

Franck Kessié tomorrow will have medicals as new AC Milan player. Done deal, confirmed. €28M to Atalanta. #transfers #Milan 🇨🇮

屌

30m 一野轟落去雲加塊面

Conte wants to reshape and enhance his forward line this summer, with #EFC's Lukaku & #AFC's Sanchez among #CFC's top targets (Independent)

It is understood that one plan had been to sell Costa to fund such deals for Sanchez and Lukaku (Independent) #CFC #AFC #EFC

隊長有歌

都幾難聽

30m 1隻腳都買唔到啦

Fabinho to @ManCity all agreed. Transfer to be complete in days

你老母買咗三個

我suggest 10m 豪購山齊士 一野轟落去等雲加心動

法賓奴去鏝 sky bet仲有2.1倍 快重注

30m雲加理鬼你

屌，fabinho 買得到既就搶啦
佢一定勁過巴卡，仲可以打埋右閘

鏝一個星期已經用左過100m

0m

唔怪得話比300m budget
有超過1/3係想用落mbappe到

cls買定鏝冠軍先 廢事陣間封盤

唔知點解覺得第一單成功簽既轉會會係bakayoko

都9成係佢啦
Lkk個價太貴，應該仲要傾多陣

Welcome to Chelsea bakayoko

Begovic bye

15m
即係又要買2號龍

都估到佢會走

鏝同AC簽哂我地想要D人
我地一個都未買到 黑人西女人

如果摩狗真係要Matic/ Willian
+錢換Martial

都係有錢賺

Good
而家去印定波衫先

車反應慢到

賺左7M鎊差唔到1倍

好多甩漏可能雪得耐

簽到morata sanchez verratti bale walker
簽到一個我斷一隻手

Begovic都算閪黑
次次臨危受命都係撞正條防線最頹果陣
點都好感謝佢嘅貢獻

咁卡吐有1號著未

希望你天生異稟有5隻手

夠開季了

佢係咪鐘意13多過1

車仔傳統都係先賣後買

希望熱身賽天神同ake醒醒定定

鬼佬鐘意13 口味都幾特別

Pre season可以睇下musonda 岩唔岩用 睇西甲果陣佢d傳波回防都麻麻 似俾人吹大咗

有排操
睇過啲球王片好多過完人之後冇力再去

跟住就俾人吊高嚟賣

唔好變妹桑達就得 廢時賣都冇人要

唔夠快，視野又唔好
睇唔出有咩前途

賣比中下游球隊

傳保定

source?

Davinson Sanchez去巴賽

打攻中果個呀？
中堅果個點解會賣

不過我就唔信

繼續吹.gif

攻中果條死仆街收撚左皮啦
點會買佢仲記得果時踢鳩
波叔搞到受傷之後約又無得續
世界盃又無得踢

Chelsea enquire about Bayern Munich star Jerome Boateng as Antonio Conte searches for Virgil van Dijk alternatives. #CFC #FCBayern (Mail)

入離島避世潛下水

其實想馬達番黎最好

人地true red

早幾星期先有轟迷討論佢 佢返來=曬錢同冇位比佢打

曼城新主場

睇黎轟嗰件

同上年有乜撚嘢分別

不如簽uniqlo算啦

咁又係 不過我只係覺得mata and hazard配合先正

第一年應該靚d既
之後就...

其實依家問題就係 夏神比人封左就冇人hold波
有馬達 人地針夏神都重有馬達
針馬達 有夏神

點會撞位.. 最多係無位俾佢打..

再咁拖
巴卡都無撚埋都似

唔係壞事

仲有邊個買得過
dllm*6?

係鏝手腳快姐..
其實都只係完左季無耐

你班友唔好再FF馬達返嚟啦
仲要而家個馬達同當年兩屆Mvp個時已經冇得比
返嚟咪盞俾你哋叫Lan

咁都好過有班人FF 米基

返咩丫
買個硬少少中場啦

a米都上晒力

講講下就夏天完左，上次奪完冠又係大家9up 咩大手買人，最後先臨尾入dllm

上年果件靚啲囉

話就話就黎6月 但今年咁多隊提早開工 轟仲柒下柒下 此消彼長 過多陣好多目標分分鐘已經俾人簽走晒 d

唔會啦
馬達bb係車迷契仔
點會俾人叫lan

鏝又walker又山狗 又摩納哥果幾件

到依家都冇乜真實傳聞
班高層真係好撚廢

人地志在黎拎牌

9up咁講
會唔會係Costa 單野影響左車仔買人
一心諗住食硬果80m，點個依加無左
所以要再諗諗買咩人/傾價錢果時無咁爽手

買個高大防中 頂撚左馬迪條廢柴去仲實際la
馬迪而家真係得個高字 得個高字我搵姚明黎打唔好?

迷馬大將軍在此

絕對係
而家放唔走件蟹貨 又唔想自用 kick住喺度

姚明Footwork完爆妹迪

352睇個樣都唔會係lukaku 加costa
打返343就無必要買曬佢地
我依加諗緊其實果200m係唔係已經計埋Costa 果80m

妹迪高得黎頂波都唔係勁

預判差到爆，零制空力

大家都係睇下法甲有咩無人識既黑鳩中堅
應該都係簽呢d

點解一定要黑鳩
變黑戰士了

好小黑鳩中堅識用波

你當Happy 仔插花死架

黑人當然係買黑鳩

lkk morata sanchez bale walker

買到其中兩個就好

摩納哥超市開張
我轟最後會唔會一件都無

認真買一件都難 重要買兩件

Kessie去咗ac

下年FIFA玩AC真係唔駛煩買人

買到一件我跳一次樓啦

Andrea Conti依個車仔有無傳過
打RWB fit撚曬

好耐之前傳過幾日
但AC都想要佢

Ac諗住成隊換？

仆街ac係咪mon撚實車狗個買人list

大換血緊啦，成四,五個要走

前鋒
中場
wb
中堅

要求真係唔高...

Walker
Bakayoko
Lkk
夠做了

仲有後備龍

依點唔太擔心
用返果15m，唔難買
不過你話要英人就難小小

真係唔知你地都想要 我地有個list 係想要既人

有冇ching會去新加坡睇車狗

買齊就真係米蘭復興啦

Buy kdb 🤔

唔會買齊啦, Belotti / Morata 是旦一個, 法比你地應該唔放啦

如果獲加要50m
屌唔屌

依家有錢冇埞洗，你話買唔買

吊 英人仲要一線

50m + 熱狗肯放俾車仔
即刻鳩沖啦
仲等咩

狗衝啦，仲駛諗

fast deal

50M係而家呢個市場黎講根本唔係貴

屌
F5左成日
一單買人消息都無
黑人同西女人放撚左假？

um......powerpoint背景？

唔使問法官大人 即屌

Conti Belotti 軌都有傳過下嘅

乜撚野design 黎

ig 見到姐

NIKE D DESIGN點會咁複雜

一陣又話零設計, 一陣又話ppt

唔差喎
雖然好難著出街
感覺好似某年英國奧運嗰件

When

如果買到靚仔球員 一星期唔打丁

未搵到工就去

25/7對拜
29/7對國米

NIKE D衫冇咁多DETAIL野

車呔質地

5/7係歐洲番黎睇下依家個份工情況點先

BREAKING: @ChelseaFC accept £10m bid from @afcbournemouth for goalkeeper Asmir Begovic #SSNHQ

我唔會睇晒兩場 無假

Solanke 3m
實後悔 佢有料

一路好走

近幾件有邊件球衫係型？

前幾年個件黑黃作客？

打斜

初初又話15M

史毒2世

真係去利 會唔會剷草

利練正前有手
要剷了

3m 就唔好賣啦
有無set 回購？

潛力好過佢既tammy仔下季都應該仲未上到一隊
就算solanke唔走都無機會上位

我地變左利記衛星球會

都仲有£3m

下 屌依件都賣 唔係青年軍最勁個件來咩？

係囉 又話£15m

3m同送有咩分別

人一個都未買到 但就係咁放人

以而家既市道
拎住10m都買唔番同級數既後備龍

垃圾鳩層

佢係車狗果陣唔係嗌 50000咩
依家 20000都簽

冇set回購既話真係屌撚死班高層

唔係高啫

10m

solanke

Will go into the U23s next season to provide support for the 1st team in cup comps etc with @ChampionsLeague football now on the agenda

係猁狗到睇
去踢u23

無得set
完約

史毒、origi唔走
佢係猁狗都未必有得出

傻撚左

好不妙, 要放既個價好低, 要買既個價好高
好驚油B唔夠錢

Begovic

雲膠續約
班讓冠撚實以為係我轟讓冠成功令佢續約

咁球會係賺到錢同埋之前賣人嘅錢都無點用到

逼車仔放佢走先開呢個價

賣撚哂d人但係一個都未買

讓冠撚開心啦

既視感

想問下除左比高域 同隊長寺之外賣左邊個

Bin夠啦

細夏殺入左大國腳

Astu 古亞達度

後生青訓個堆

犧牲得有價值
兩年後再讓過
永續雲爺爺

以堆都唔會出架啦

讓冠撚呢兩星期贏哂

應該你死果刻會快過雲加走果日

垃圾車邊有空間俾後生仔上位丫
班霸就得

希望阿巴咸上到位

基斯天神 ake

賓菲加個龍已經到左曼城

祝solanke一沉不起
fake blue

Ake一定得
基斯天神同阿巴咸真係要爭氣

到時應該有AI雲爺爺

如果油王唔介意食幾年雞胸的話，有一半機會得

ake同干地 高層傾唔掂出場時間都可能借走

讓冠撚搞到山狗都續埋約就搞撚笑

雞胸都要確保有歐聯位啦

唔好走啦屌 多線作賽點都有返一定出場率

比膠個價可以接受啦
當年間諜都係一樣價錢
希望佢去到有正選踢啦
一路好走

越睇越似上年 又係只賣唔買 勝利11人

AC Milan are set to make a €60million bid for #Chelsea and Manchester United target Alvaro Morata. [Gazzetta dello Sport]

ac唔係乞衣黎ga咩 幾時咁有錢可以燒

好似支那注資

讓埋下年d冠

講左好耐今夏有大水喉射住啦

Ake唔睇好

雖然唱同詞都一般

但

Abraham前鋒 仲難上位

早響la 早知讓埋今年個英超比佢

睇下聯賽杯同FA頭幾輪有冇得出
最重要係熱身賽

KESSIE係咪又蛀牙

依家啲90後

法國雲加續約對車仔未必係好事，今季比人雙殺完，但雲加對其他強隊又做唔到攔路虎

好似之前報話佢嗌50k 間媒體都出咗聲明道咗歉話無呢件事

雲爺爺正式教多兩年了

Kante對阿五戰四負

來簡約地教多八十年

XHAKA>>>>>>KANTE嘛

第二簽

簽人未呀，屌你老味黑人

希望有牙周病過唔到體檢

有人喺倫敦機場見到侯克
可能今季第一簽

難分真與假

我個fd見到史尼達

我fd見到dybala

我見到walker同華拉提

我見到 mayu

我fd 見到告魯夫

Solanke 好似ok🤔

我fd見到bale

我剩係見到黑人同西女人度假 mode

我fd見到干地個女

撞鬼

Eva走左 mayu來做我轟軍雞？

搞轉會?不了

O咩丫, 借去維迪斯咋
查奧爾踢歐霸決賽, TAMMY踢英冠表現咁出
都未獲保證有得踢一隊
幾時輪到SOLANKE

高層做野未啊垃圾
唔怪得干地死都唔肯簽新約

迪羅斯自由身？

查奧爾可能賣
歐霸睇阿積士最sharp就係佢

set 回購賣去里昂good deal 啦

最緊要留得住Tammy

B查可以食用啦, Ajax打49000果場咁sharp
但係可能係細盃試正選

Federico Bernardeschi is set to become the subject of a £30million tug-of-war between #Chelsea and Manchester United. [Alfredo Pedulla]

30m就快啦

正仆街

呢條友祝佢成世打唔起

牙周病都唔得？ 洗唔洗呀，安冇咗個腦都過到體檢啦

fast come

Solanke死賤狗，我地就開價6萬，去利就2萬，屌你老母

邊個黎 勁?

希望快d斷腳,仲要斷開3節

係咪車區第一25仔

車區食屎狗

最好快d

MAHREZ出聲明叫走人

發完夢咪要面對現實

今季跌watt
最多10M

正明佢真係想要正選唔係為左錢
咁車比唔到正選佢咪去其他球會
無咩野25姐
洗唔洗咁

佢地on9仔黎，車仔都俾唔到位佢踢，
人地想走都唔撚得

Sky Sports : Kelvin De Bruyne has told #mcfc chairman he wants to leave club this summer.

come

佢之前話摩佬喺度就唔返黎，宜家

Mo lo 唔喺度

Buy marhez?

y

好突然wo

名都串錯

屌 你地自己諗下車仔比到啲咩佢啦
想佢去到21歲都無乜一隊經驗 好似切咁?
我祝福佢之後有好既足球發展
始終車仔唔係一隊岩年青球員既球隊

fake

仲可以去邊
拜？

回家實j die 但應該無乜可能

😧唔係掛，唔通LKK 唔訓既你全部愛回家，車仔要變比利時幫

呢幾日車區討論得最多既轉會新聞
都係關於曼城同米蘭

啫係話佢個志氣係4萬既差價就收賣到

假新聞 kelvin

隔離飯香嘛

我轟轉會討論只會出現係最後一日

今季收購
GK2: 米勞列
中堅: 華湯根, Alderweireld
RWB: Meunier
中場: Nainggolan, 卡拉斯高, KDB
前線: Dries Mertens, LKK

然後干地宣布
同時教埋比利時

早買早享受
遲買平幾球

究竟幾時先有轉會J

屌 你代入佢角色 見到之前咁多青年軍都上唔到位 一味借借借浪費哂d時間
比我都走啦

佢去猁聽聞都係踢u23

今日J住永續雲爺爺先啦

人地u23起碼都有係聯賽杯 足總杯上陣
甚至聯賽(woodburn)

禁撚鐘意雲加死去阿狗個post j啦 日撚日永續好撚煩

一句講哂 比我係青年軍
我一定叫走 去邊都好

no la

平時就叫啲潛力幼幼走到好走
依家諗到計走又叫人斷腳

睇清楚啊 我祝福佢架

原來蘇蘭基以前就成日係twitter
J垃圾猁應該係真猁迷

開價唔成功，咪要揾後路囉，6萬係佢開咖，一旦車肯比佢寧願坐，咁既球員啱晒利啦

可惜平野未必係好野
至少要有個比馬迪好嘅

青糞10個有1個用得就夠
淨返9個有5個賺到錢已經開心死

上面有班痴線佬
人地老奉留喺到虛耗光陰等一個"機會"咩

你哋仲講到佢好有志氣咁先惡頂

打工仔心態好正常，又無位上

10m要左mahrez去

你夠講到佢存心反骨做25仔咁啦

未放人 唔買得

有邊一季係放左人先買人 今季上季前季大前季都唔係啦

點解要走
鏝無敵前線喎

如果買馬列斯
手足們係支持定反對
我係無意見，唔覺得佢會爭贏柏度

下季鏝最有機會挑戰冠軍 咁都走

因為假新聞

Luis>baba

爭唔贏多個人輪換都要啦 前提係唔太貴

都要有人做後備 做輪換既

我冇話佢反骨 我話佢開價on9

以今季表現真係唔可以過25M

鬥心差不了

其實之前唔係話蘇蘭基開價6萬鎊係假架咩 份報紙出咗聲明道埋歉

如果肯坐後備都ok
前提20m內

轉會post見到咩就當真

以單擺明係摩狗唔用賣Luis之後先要買baba
1個12m放走另一個差唔多18m買
唔好因為抽水就亂講啦
果年賣Luis 之後都用左差唔
多成億買垃圾

外國車迷對Solanke轉會評論

"You can't blame Dominic Solanke for turning his back on Chelsea. They've never gave youth a chance."
唔怪得佢既, 車從來唔比年青人機會

"Why do I feel like this Dominic solanke sale will come back to bite us In the ass"
唔知點解我覺得佢會剷草

"Solanke going to Liverpool with the fee to be decided by a tribunal. I'm pumped for when we resign him for £80 million in 2 years time"
如果2年後我地用80M買返佢我應該會爆血管

抽水

馬列斯會唔會真係黎車
無乜傳過之後球員話走
似足車狗無聲無息簽人風格

大家覺得英超中下遊有咩人好買
我想要沙夏

但係暫時傳得最行係去摩納哥

Solanke同份報紙都否認左喇

LKK

Adama Traore

都唔奇嘅 唔貴做輪換都好

又想開人波

又返法甲

VV第二龍門

王子
托利斯現時合約在6月屆滿，但仍未落實任何新合約。據《馬卡報》引述，沙奧尼古斯如此讚揚該33歲球星：「費蘭度超級好人，與球迷親近，並已經深受球會價值所感染。我會給他一輩子的合約。」

出身自馬體會青訓的費托，2001至2007年為球會上陣超過200場，之後轉投利物浦，亦效力過車路士和AC米蘭，終在2015年1月重返馬體會，再度成為重要一員，今季各賽事計45次披甲攻入10球。()

講下笑
精宮Wilfred Zaha
般尼 Michael Keane

仲有米堡Ben Gibson

Thanks to the players, managers, staff & the fans @ChelseaFC. It was great to be part of this winning squad. All the best for the future 🔵
賣人就咁撚快
垃圾高層

好鍾意施格臣

得鬼閒抽你水
事實呢單係先賣後買

Asmir Begovic‏
Verified account
@asmir1 3m
3 minutes ago

More
Thanks to the players, managers, staff & the fans @ChelseaFC. It was great to be part of this winning squad. All the best for the future

Good luck

買呢d 用青訓唔好?

法比都comment左good luck
下一個good luck會唔智係佢呢

邊個話黑鬼無做野, 行出黎, 幾快手, 咁就搞掂2個

賣埋佢中場場場馬迪干堤四條線

套現

如果法比走 又買條dllm黎頂 高層要仆街冚家產

比膠 good luck

突然咁快手賣肯定趕快籌旗過數比psg買華拉堤
Lets j

褲已除

賣得咁快已經影埋相

未夠數
差法比同安仔條數

曼聯好似想買晒比洛迪同基沙文

比膠走了

比洛迪有水貨feel

一日兩件 不得不承認我車轉會操作效率

賣人就咁撚快 買人就滴滴下 射唔出咁
下個送走可能係查奧爾 堅離地 武神打

賣人一向神速

6月都未到
個轉會已經咁癲

Let's J

Good morning all

Rabiot 有冇機？

呢件正

好似話曼聯同某間球會
都報左一億買基沙文
可否ff下

睇個勢我地唔想賣ake
不過要睇干地同ake傾成點

下單到查奧爾去里昂

我估般茅會allin

買到我仆街跳樓死

市場上真係唔多選擇，就算岩用都講緊要60m up 仲要勁多球會爭

咪撚賣啊 我迷基 唔好走阿

自殺LIST越黎越長

Ake卜女

Ake應該衰矮呢樣野

dllm
hector
join chelsea

Ake no

不如迪布尼回家

James

球會唔想賣話知佢出30m

青訓永無出頭

去國米

後年英超新例 ake 同基斯天神都係16歲上車
佢兩個都合哂資格

下季哥狗盡收天下兵器劍指四冠黎你到做乜

j住馬列斯先啦

會唔會一個屈尾十簽卡斯拿斯

未必

Begovic confirm左去Bournemouth
仲有Solanke 去左利記

如果真係30m賣走ake 再50m買雲迪克
我真係j唔落

干地意願似留Christensen買van dijk放ake

其實solanke話唔定只係下個borini 兩個都係身型單薄 靠走位同射術 係維迪斯一季入得球都冇 而且只係純射手 做唔到干地對前鋒識二傳 壓迫後防既要求

希望

接受到 ，如果真係買到van dijk

我想知車仔咁耐以來有邊件青訓出左去後可以成才？

我覺得van dijk個傳聞流流地
似借車仔個名抬價
50m買個重傷完狀態成疑既中堅
賭博成分好重

話時話miazga下季係咪都收皮咖啦

冇

冼佳亞算唔算比較好

蘇超就算啦

諗起就on9
嗰年買咗成三個中堅都唔係車仔踢緊

Jack cork

原來虛ching都係支那

美國仔明顯未夠班踢車仔

咁即係我地的青訓都唔係想像中咁強，咁J青訓來做乜？

Solanke自從2015年拎完英格蘭最佳年青球員+uefa youth cup
個發展就停滯不前
Tammy仔都個發展都已經超前左佢

美國仔似係賣人情比Agent所以簽番來

一路好走 重奪正選

幻想總是美好的

利申不嬲當青訓係盤生意睇

Me

B仔?

睇左十幾年車仔，從來冇幻想過青訓
除非油王肯雞胸幾年+跌出前四的風險，否則好難有青訓可以上位

B仔唔係青訓

係 轉個頭就落番黎

泰利

打中堅 唔夠高又真係好輸蝕既

Agger
間中出一個長期係一隊已經好驚喜

me又係聽日走

ching有矛call 一桐g?

出一出街有幾個好似架純咁嘅g係咁拉住我地
不過茅call到g

Morata to ac 50m, bye

豉油呢

歐聯決賽都未打會放人走

ake christensen lkk b仔 都係半製成品，真正我車青訓大部分都只係英冠料，依家果批只睇好tammy仔，其他都係等賣去英冠

比膠

咪就係，我就唔信咁快傾

我轟有咩人會買呢

其實車個青訓Acadamy出過有咩有料到既人? (唔係買反黎既年輕人)
上一個一線既應已經係隊長
第二個應該已經係一線尾既B仔
之後就Bruma, Kakuta同Borini之流

Baker 同 Musonda 都好似唔錯喎

baker,cheek,chalobah未來車仔核心

去邊度？

高層係咪咁撚有自信啊

去曼城..唉

人地雞胸就買曬d球星
我地奪冠就用青訓同買垃圾

Mendy有無傳過？

係放ake都係借好啦

kakuta都係買

鏝仲邊有位

呢3件算吧啦好嗎，J u18個班好過

潛力已見頂

Ozil有冇得諗

買佢不如拎錢買山狗

我地妹迪呢

Ozil cam 方便變陣 同埋好似話免費走？ 利申:轉會post睇

同山狗一樣1年約

快啲official bakayoko嚟J下先
佢都搞咁耐

買人都妹下妹下

Mola mola

奧燒呢隻垃圾都J

證明我地有幾餓轉會

20-22歲潛力已見頂

其實而家唔官方公布轉會住
係咪同未轉球衣贊助有關

又好似係喎
要揸新波衫影相

Cam不如買James
賣波衫賺到喊

agger 幾睇好james

關咩事，當年小豬，迪馬轉會曼聯都係拎Nike 影相

之前就話唔好影響軍心所以 FA Cup 前唔公布
跟住就轉球衣贊助前唔公布
究竟幾時先至j得